［非分化post］戴妖又屌票：香港人突然short左

算吧啦呢條友

真係WO
呢次投票已經係藍黃對決
如果黃輸左 因為有班人唔投/白票
唔係SHORT左係咩 諗唔到

聽日老閪都投！講完

全世界都睇住市民endorse哪一邊。

票投民賤聯，香港玩撚完

總之要團結，6月走到而家，大家都一齊努力爬呢座山，區選都係一次行動，之後大家亦會繼續齊心行落去。

無論你覺得飯民係屎又好，食人血饅頭又好，今次個選舉結果，比起其他咩調查都更真實反映民意，如果今次結果係黃色大敗，外國社會仲點支持香港民主？
睇下連689都咁賣力吹風，敵人想做既野，我地更加要反對

skip哂所有推論同原因
一句總之,一句無論

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

Blocked